美股認真討論區CCXXVIII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

lm

淡友準備又要做雞
狂彈

ZM跌了

msft 強

AAL定OXY?

特價時段已過

平啲大部分put 等等再入

AMRN

現價入LUV入唔入得過？

靚過港樓上車盤

果然係bear trap大戶啲戲咁屎，我地熊軍唔會收貨嫁喎

跌左多，唔獲利冇得怨啦

咁快特價完？

岩加左dis put
有冇人做左逃兵?

最新PUT DIS :
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地
吓乜你得一粒
filament

痛到入哂肉............. ,但覺得差唔多了........
我尋日開既SC都今日平哂.....

應該差唔多move on baby

net

頭15分鐘係幾好嘅走貨時會 似乎係

又準備特價時間

唔係氹我下話
買跌既終於跌...少少
買升既又肯升...少少

無知一問邊隻係x

我keep住溝左好多
成倉都dis put

11.98

X-man
前果排上左市

今日妖股黎料

stronghold

APT俾D力 托上去啦 要沽啊

屌dis垃圾股

隻貓好性感跌3% 個陣唔小心入左

united states steel

Oxy再震丫 我點都sh

升極都唔上110 無癮

X 我張sp做緊半個月8.5

有利先得架

Pmi 好過預期

做2日算

忘巴又沽apt?

市大跌但vix 越加越少

有啲嘢

屌隻dis成日磨

其實點解淡友好似好慘 明明跌緊3點幾%

iv縮成咁 跌到60蚊就差唔多

有張2日6.5 升跌都接受到

I 今日又跌咁撚多

12點再睇啦

我張sqqq21.7今日好想返家鄉

開完市唔上唔落

20萬紙倉 3日輸左30%

高手
有無做CALL

d電腦控盤，apt同ahpi 2兄弟黎

其實宜家淡倉流好多血，個時咁高開long

VIX 縮到入肉

係2500點上下磨黎磨去

得一陣啦

淡友會戰勝歸來

有冇dal巴打

盤前走左 希望你今晚有PROFIT

正股cat call x short sp500

今晚坐硬火箭棍棍百幾點

All in oxy

道期跌左一千點喎

今日仲正數緊

我今次係好反常咁坐平時跌到20.5點都認輸

果啲個個要連續3日跌7%先有得賺

Amarin

縮IV玩死淡友

買put開個班2萬點先講啦

10.8 all ined 坐緊

三點起身再睇過

NET半個鐘唔夠就彈番哂

簡直是free money

三點先睇 又係到磨西

認真，我都救個市深插

恒生mpf 北美唔錯....... 個fund man 好似做得唔錯

X

下個月上番52

妹到完場

睇唔通美國D銀行股究竟收埋幾多爛帳
人人都信今次無08年咁嚴重,分分鐘只係未爆出來
負利率下,銀行為左賺外快,相信幾無恥都做得出,
負利率債,根本係逼銀行周圍搵人接火棒
成件事錯晒

X 12蚊

唔玩銀行股住

Apt火箭

22200沽左MYM, IV同我冇關 揀個岩自己既工具好重要
我做option輸到仆街，啲價太浮 成日留戀 唔識止賺止人戈
唔識玩既話隨時靜係合約價差都隨時跌左成舊水出去

APT個空票唔對路 轉手入下玩下先 唔沽

賺左

巴打有冇入

準備坐火箭爆升一千點

X我尋日做左兩年

買左係咪可以加名

我仲未入夠貨

13.5入坐咗幾日

我隔一排先會post
mark左你名

好癲 逆市股

入左2分鐘都無就走左了

睇到12蚊好fat fat喎

投行無恥無下限

NET癲撚咗

oxy入唔入好？

入！

好想沽隻ＡＰＴ了

X咩事咁勁？

等到20

點解係都要用 opinion
直接沽期指同 short selling 咪得

係咪有手足put咗amd 做乜彈咁多

option diu

入咗一注就開車

岩岩平左dis put

市跌唔落

X 唔洗急 老母音連個plan都未有 x遲下會回
除非佢拎個plan出來

隻野痴線，錯過左

X 好強

改名喇ching

好巴咁講係咪應該依個位落一落車先

COST

AMD硬過鑽石 快D穿下想入貨

其實最大鑊係傳統投行
又想出左事等Fed救，08年已經證明左，大爆煲時，Fed只能忍痛任由投行執笠
根本唔知佢地打包左幾多垃圾債
點救呀

洗唔洗落一半車

走左轉

你地明知我基建股最愛X
你地掃到咁

未入夠貨又開車

似有莊推起左

M$ 嗰種厚實感

上

都話連登有人mon

X 當 spaceX 炒

尋日摸頂入 仲諗住一陣要溝 點知都有PROFIT ,,,

入得5000股

要起飛了，淡淡準備好未？

隻X sp佢有無得諗?
定直入正股算

升市唔估頂 坐順風車
你唔知trump/老母音幾時彈個plan出來

應該唔係 飛巴好巴密密講
琴晚都講左一排

大摩上星期重學人笑匯豐股價殘
搞掂自己先啦

我入左150股咋

多謝好巴

要sp 一年30 都正，不過唔開靚價, 一跌就比人行使

X 11%

升左11% 唔敢再高追

X長hold應該有排升喎

好巴好掂........ 睇股好deep個種.

睇書應該勁快.....

X 個莊諗 灰咗咁多年，仲唔炒到飛天

隻X

好彩有巴打提一提懷疑做緊higher low入左d貨, 唔係今晚乜都無

陰毛

琴日入左200股 支持下

你班友炒到貴咗，可唔可以入住CAT 同DBB先..........

11%

等緊OXY .............

靜啦好冇

amd倒升

琴日冇入錢落戶口入唔到X

飛巴唔係空倉派

一早叫你地買定水泥個堆

只係個人認為可能開市時間係今日最低位

坐定

aal如何?

屌你d妖股，跟住道指跳我下次買sdow算啦

識玩 根本差唔多日日都阿婆劇本

忘吧
仲有無咩股好買

低開炒上高收 又係劇本

無 唔好問我正股買乜

笑咗

有咁多淡倉，呢個位應該搵D靚貨

無淡倉朋友,一係開住淡做d sp 靚股,等股災

一係空倉

我覺得有生機就去做下

時間都係錢

如果真係用QE搶大家錢而唔大爆煲，用超級通漲黎平行返個股價唔大跌你地會點?

忘巴真心係版塊妖股高手

呢排係玩呢D

你d list 可唔可以再share

去左開會唔記得cancel賣單

Docu 同x

執左幾多?

入得100股就起飛 屌咩

跌唔落2500 應該高收了

ahpi
apt你想沽咪14沽，有位走

AMD 升天

7年後預佢破一千
但而家未洗買住

頂AMD

X 補左裂口 睇下仲有無力上

AMD真係唔撚put得

見到手足們笑AMD 轉個頭俾佢撚

升番上$10都fat fat

AMD YES

Amd

nee咩事

唔好講咁多入100股先

唔似跌得落不過多數我咁燈完就會跌

開市即走左
蝕少少轉場
有機會上番48 49再PUT

有冇手足put tsla

妖股之王

43.5 掛唔到

我想入架咁樣點入

oxy iv 咁高 做short 好抵玩

繼續炒短期消息 升多一浸都仲得

我啲sqqq番家鄉未
21.85

追唔切X, 得小注

ino做乜事？

一日未復飛一日難料

油價就會睇局勢，及疫情氣氛。

一有航空業時間表，隨時都反彈。

生意佬真係想推死成個經濟?

20蚊真心痴撚線價， 沙特呢個價都玩殘其他公司，洗唔洗落15?

末日論已出

不如覺得邊隻股個市仆，佢仲仆得仲金，係佢身上做LP ,跟手做下靚股SP 收下息，或買下係呢個經濟得益股

就好似之前個市跌成萬點咩口罩股，或對肺淡有方向既股咪逆市爆升...

日日諗全部人仆街自己幸福，不如諗個市有咩股係逆市造就社會進步好過啦.

我22.7 後悔21.2唔走

冇了 宜家fed 咁玩 d槓桿etf磨到入肉

道指跌佢咪升

ZM 係唔係頂唔撚住 回到最初的起點

AMD過山車

Bear trap收網

19蚊入今日21.03放

Ba 想玩即市 點睇

我大部份認同你講法
最如果諗個市有咩股係逆市造就社會進步好過啦.
睇黎要ALL IN ZM

Ccl 抵玩啲 0.5 上落

冇落過叫咩過山車

轉燈就拿拿林，ahpi壓住d籌好唔gur

ZM 唔識睇........

真係冇得輸

INO 9$沽大法

又再續47-49印錢大法

過山車第一段咪直接上囉

6.98入左 X

我重倉與你同在

AMD AMD

X 升13%

APT 14.2$

遲左啦，150唔炸136先炸

Ccl炸到佢個位數

唔好再入啦，我未掃啊

隻ONEM跌咩呀又 DLLM

個狗莊still唔開逃生門俾17蚊既兄弟

多謝忘巴 好巴 飛巴

X 短期大家預幾多

今朝見44.9 求9其買左100股 晏就仲驚到仆街跌到44 點知

望住X開車

跟巴打X call 頂哂全倉紅既數

amd長擺完個熊市 包有驚喜

7.10 放曬

對唔住 係因為我終於上左車

終於係到搵到同好

望住AMD

X 7蚊跟慢左 希望分少少肉食

我覺得你眼光好，訓埋身跟你了

唔識玩期權 做淡倉 呢幾日都係到執格仔 賺飯錢

巴打幾錢入?

擺一年先,咩價都唔7走，除非30 蚊，我就沽轉返$M

X 坐穩未

22.24
如果跌到14會考慮再入

我覺得你地眼光好, 我小小地2注跟緊你地

你均價幾錢？

其實每次我all in 咁滯都大跌，係我錯，尋日以為OXY開車 12 追

多謝 琴日6.3入左500

amd屌你牙

咁高?
我$19.54 不過得250股 等到佢出earnings睇下點

噚日48.3 高J左

同佢鬥長命

Call 同 股？
食一半再轉曬 一年call 點睇

你地要賭基建咪買mlm vmc

飛巴oxy上返12會唔會走左先再搵位入

買基建好過買油公司

到底乜野係兩注

點睇啲人係咩位壓死左 同係唔係開逃生門 呢啲股太快 唔識睇 btw 頭先14.5沽左少少試玩 係米陣間買入返相同股數 就自動平左倉？

我細倉無你咁多 得30股
所以會溝貨

逢跌溝貨 升市高J通常都死

AMD 跌到落43 再入 重倉 AMD

oxy做乜尻

外國起野用鐵同木多 石屎無咁多

正常發揮

我得正股咋....... call 唔用sp 做cover 唔掂

長賭必輸

未見過人dry long 唔收手係會win

垃圾黎

唔該

上得去就爆邊............

跌到個位數字入就啱

連登仔 買咁我差唔多要take profit

無錯的，我都覺

日線最高個d位咪派貨位
隻隻都係咁架啦

點睇VALE?

個位數我重注

OXY應該都係10-12上落 除時 侵侵同俄佬傾好數

妹緊上黎

均價都係12 震緊

唉 唔理佢

又托市，屌你老母托撚完未

疫苗概念股係咁，中國個d先會炒到飛天

OXY 有冇人諗住建倉

係炒復甦概念?

等AYTU上1.8

點解 RS 都係 Steel，點解會跌

ABL 跌左咁多

X已炒完 ？

Oxy升跌市都紅色
Amd升跌市都綠色

一眾巴打已經all in

傾好數，我諗d 復航時間表都同時出，爆邊......

CCL快啲俾5豪子我執完瞓覺喇

CAT仲咩

我都炒緊呢隻

基建

Ok啦經過今次d人應該會開始注重體檢
畢竟美國睇醫生咁撚貴
如果一開波可以係保健養好身體
會可以慳返好多錢

Caterpillar Inc. is an American Fortune 100 corporation which designs, develops, engineers, manufactures, markets and sells machinery, engines, financial products and insurance to customers via a worldwide dealer network. It is the world's largest construction equipment manufacturer.

你咁諗佢大跌市去到3蚊? 執粒?

執粒狼人仲掃咁多，宜家拆件佢都大賺，越跌佢越掃。

Be a business man mind

而家只不過係等緊真正復工同重飛 就算傾好數都唔會講
到可以先會公佈 到時直升機
未收皮的話

磨緊到 12蚊俾我跳船

最好12.5

大家都做基建，AECOM又炒唔起

賭消息今日好買，唔好公佈左先追高

AAL呢?

入左200股支持下

睇左少少產品review 今代amd新laptop product繼續屌打intel
性能贏/差唔多, 溫度又涼一截, 能耗比呢part放到尾燈都見唔到, 完全發揮到個優勢出來

原來禁多人玩緊

咁貪 我都想
不過見好就好收

利申上術純自我9估
本人係考試全級排第尾。

及生活工作係食物鏈最底基層毒L一名.
我都係睇呢到勁巴講解再跟風

X 愈升愈有

今日高位買咗

求你地比X 休息下 ....

Aecom 間野都麻麻 雖然大公司

幾錢入？

執左幾%走左

郵輪股炒波幅好易輸
一個消息夠你夾上再夾落

尋日話發新股跌完倒升，who knows

AECOM垃圾公司

毒L150000股oxy

垃圾公司來

員工

12

傳緊WSP想買起AECOM (雖然已經傾左好耐)

之前吹合拼搞唔搞得成

x 未入夠貨就開左車，屌你老母

散戶自由搏擊中

一舊垃圾買另一舊垃圾

我都係

屌那星，真係dup 心口

Googl 正垃圾

FG出文員價
貪佢係大consultant 每年繼續一車一車人入去

唔知 regional director 都唔知

琴日又係咁講 今日又係咁講
聽日繼續升係咪都係呢句

認真沽咩都好 MSFT 150 樓下就唔好再沽佢啦。

送錢比人洗。

等佢落返少少先入啦

今日高位 明日低位

聽日升就算啦搵過另外一隻入

尋日高位 點知今日仲撚高

今日加咗碼

係怕佢短命

望住佢升，一買就跌

係香港做工程慘過做狗

有j高 冇j錯 我均價6.7

落番去啦 未入過貨

6.8

googl 太廣泛除非 啦，要等佢一日將所有野linkup哂AI 就大爆發，但未係佢住.

msft

Set定D好價訓著左入

呢個真
好容易高買低賣

睇下x 邊個搭沉船

利申：等老母音公布plan

做咩教精佢哋

做緊short put

米奇老鼠咩事咁硬 ？

移民去做就變一個打幾個

之前fg價10000 仲要係兩三年前 唔知宜家係咪都係咁

等你領軍

到咁上下要走

咩位入得過

認真呢到大家都係巴打，雖然大家position 好唔同，但大家都想大家搵錢先互教。

近排黎得多，個人好似白淨靚仔咗，IQ上返100

AMRN點睇

其實依家溝唔溝貨好

巴打堅

睇佢落6.5

分注入囉

OIL inventories

點睇TLRY

散水啦散水啦

唔好跟我買，會輸錢

炒下波幅算

仲升唔升嫁 妹妹下

炒完

講左今晚棍棍升，43蚊重貨tqqq

咩事跌咁勁

經驗之談
168個陣走唔切見細倉唯有分段溝貨
溝到158就停左手
之後個股價係130-148浮游
除非你好有錢可以再溝
無就唔好沽放係到先
果然逃生門竟然因為無限QE而重開
升返到呢排最高既164
我琴晚就161放左
仲唔洗蝕購左少少
結論係你覺得隻野係高質既話
坐下無仿
係個唔岩既價位走同送錢俾大戶無分別

BA $157入，有排坐

首先捱得住頭幾年

人地妹下妹下就快上返21500

忘巴

我未見過你輸錢

你個daytrade 妖股癲佬

輸個d唔post出黎

bear
渣ga

想問忘巴 點睇kala
留意好耐 係咪未到高位 沽唔過
見佢好似q2有test result但應該都係d偏門（垃圾）股

167都未出聲

DIS

仆你個街 迪士尼轉燈

上年大約11-12咁上下

abt 整完tester 咁好炒都無人講？

176

買左CLX 對冲

Sqqq走唔走好

炸佢，唔洗理result

9蚊好位 已mark

你條友玩到咁激都好笑看風雲咁

世事被你看透個種感覺。

最賺係呢種feel

真係玩股

睇下你樓上唐巴comment
大個仔 自己諗

X係咪要落返黎啦

有冇人post 返 dis list

琴日炒完，升到81 就即刻跌翻

有賺就走
淡友準備做雞

最後逃生門已開

冇呀

如果收市升
真係天理何在

玩完啦spy一級級升返

$21.2走左

90蚊premarket其實要炸佢 now已toolate

買完咪一路睇......除非想加貨或走貨.....

有能力上返79應該

走啦 國家隊日日救通 慘過做雞

淡淡又要扑暈自己

大奇蹟日

我喺忘巴身上學到玩妖股要睇得準同有耐性
我次次玩都係因為早走而賺少成千蚊
跟住就覺得忘巴係真心藝高人膽大

140都覺得奶奶地

Cls MSFT

近排收市好鍾意托番去DJI 22000

想加

大個仔架啦
自己要做功課睇下自己買左d咩
唔好見人買你就買
你連自己都唔知自己買左咩
俾隻優質股你都無用啦

溝左2次 均價8.5

輸錢唔好學唔係隻隻贏架

道指跌緊WOR

你問清楚佢向上炒定向下炒wo

ZM鳩升

EXPE跌咩

記住宜家美國息口接近零同當年爆煲減息唔同。

有D成長型股，就算唔增長，佢壟斷地位收益派到息比股東。

股東當佢國債咁買都仲得。

世界錢多.

正常理解都知佢係叫9蚊沽佢老母啦

我買概念股從來唔做多

學還學，小心

見佢均價低

無天理咗一排

琴晚臨收市神魔大戰，一棍一百點死守22000，唔夠時間先穿返落21900
夜期先插返700點
你地自己諗啦

Msft 當國債買

一開市見佢大棍隊上去都知國家隊入場

APT 散水

怕你預到隻漢能咁咋

帶頭盔先

X 如果想買自行量度風險 我坐住4成profit
我自己aim high 但唔代表股價會上到去

7蚊底盤個莊起碼夾個10蚊先有水位
9蚊一注炒即日係ok, 等聽日陽燭收錢
陰燭溝貨

而家cat又好似抵玩左

我覺得佢理解係渣到天荒地老倒轉哂

有冇人入tesla?

因為無估到佢係咁破新高 我由8溝到8.5

三字頭先講啦

跌多幾點先買

個市會倒升？

CCL 跌到

好巴既眼光果然好遠
咁早已經入哂貨

想入咪入少少囉，五舊幾太貴
落返4字頭先考慮

CCL咁都唔落地獄

隻隻都散

好明白呢點。

多謝好巴提醒

買佢覺得呢D股沈咗多年，貨源應該歸邊。

遲下有錢再加

慢慢妹返上去
陣間國家隊進場再棍上
然後聽日升夠5%
呢個bull trap就set得靚喇
啲人仲唔投曬降 反手入市買佢升
然後先嚟個世紀三四插
完美收割

下次買道指算啦，跟足既

中美月中簽訂首階段貿易戰協議，美國將無限期推遲對華實施新一輪關稅。除了中國，美國仍向多國徵收鋼鐵關稅，包括貿易夥伴加拿大和歐盟。鋼鐵關稅短暫地提振美國鋼鐵價格，但「後遺症」更難搞，關稅成本高昂令企業減少購入機器。美國鋼鐵在過去一年，經歷了高山低谷。

美國鋼鐵（United States Steel；美︰X）旗下Clairton的焦炭廠2018年平安夜發生大火，有120年歷史的綜合大樓天花板倒塌，導致一部機器洩漏氣體，引發大火。Clairton焦炭廠多次發生意外，外界憂慮污染排放量急增。

目前的鋼鐵廠員工、前高管、兼職員工和投資者均表示，該大火正正反映失敗的營運模式，令許多美國鋼鐵公司變得不可靠、低效率；在某些情況下，對工人和周圍的社區構成威脅。

美國鋼鐵行政總裁伯里特（David Burritt）在過去2年多，斥資數十億美元翻新或更換設備。發言人表示，公司投資核心資產，確保安全和環境績效；同時，為社區積極做出貢獻。

美國鋼鐵的市值於1901年達到1萬億美元，首間創造紀錄的美企，但在過去10年，是其中一間賺得較少的美國鋼鐵製造商，股價大跌逾80%。多間鋼鐵製造商去年股價跑輸大市，跌25%，惟鋼鐵板塊升近20%。

美國總統特朗普（Donald Trump）對進口鋼鐵徵收關稅，短時間內推高了美國鋼鐵的價格，為美國鋼鐵提供提高競爭力和翻新工廠的機會。

伯里特一向支持特朗普對進口鋼鐵徵收關稅，更一度讚揚他有勇氣。關稅將美國鋼鐵價格推至10年高位，美國鋼鐵亦公布了10年來最大的季度利潤，並重啟閒置的廠房以提高產量。

然而，提振只是短暫的效果。美國製造商面臨全球貿易放緩、關稅成本高昂令企業減少購入機器等威脅，鋼鐵已經跌破每噸600美元。美國鋼鐵去年10月公布的盈利錄得虧損。

再者，美國鋼鐵業競爭激烈，有數間小型鋼鐵廠冒起，加大工廠的投資，料未來3年為美國市場提供幾百萬噸鋼材。隨鋼鐵價格再次疲弱，加上該行業的建築狂潮，觸發美國面臨供過於求的擔憂，可能進一步拖累鋼鐵價格和利潤。

cancel 好過空載

你班友無遠期淡倉對沖, 唔好all in 跟.........

呢個真都輸過
不過我都係100股咁玩
有時買太多股無人接貨就pk

EXPE唔跌唔通升?

岩岩小注入左call

Apt hold唔hold 得過

amd 同 intc 呢2隻都好硬不過2隻都係實力股

IB個margin係咪有問題？
我個倉渣緊spy put options
想將淨低cash買uvxy 佢話我過margin requirement?
我用自己cash都唔得？

根本就係牛市重臨
直上三萬啦屌

25%

向下炒 OK
向上炒不了 睇個莊個心情好唔好夾上

兄弟你又幾錢高J

之前五舊幾入
早幾日走到好開心

好奇一問，
點解呢到嘅巴打會睇CCL唔睇RCL，
睇AAL而睇UAL？
想跟大家學嘢

收到你 諗住長揸up 佢

我都唔明連登仔點解淨係買sqqq ,唔買sdow

隻apt牛牛個度有件大陸仔日日話穿20
見佢上到咁上下都差唔多食得糊

14.1

其實好多實力股
只係個市咁要忍手
未明朗一跌就驚影響心情

高位跌落黎豬左仲未pick up 到心情
仲邊有鬥志 分析同埋買股
分段入都唔敢了

求關愛

個班假膠，你地睇黎做乜
全部廢話黎

CCL $11邊

岩岩14.29$有個10K大單 以今日暫時成交量一定衝唔上

好巴好神

冇問題

訓陣等0300國家隊表演

又妹

JNJ hold唔hold得過

我諗住佢話全民帶口罩 想番hold1段時間

你幾錢入？

133

學費係要交，你交得少牛牛有人40蚊premarket山頂貨

即係要忍痛斬?

CCL突然冧落去

想撈下OXY

各位淡友,希望大家未放棄
美股要再暴瀉的確係爭少少契機,不過我相信今次唔會要大家等太耐
市場慢慢沉浸係price in氣氛當中,以為咩都係肺炎害到佢地咁
反而銀行債爆危機,公司執笠危機,mini-bond 2.0危機, 伊朗,南海,北韓互相射野危機全部被忽略
等肺炎掉淡左,群眾發現經濟都仍然無變好,美夢破碎就會造就終極一跌
特別係全世界玩壞帳銀行玩左咁多年,音樂椅終有一日要停
壞帳收得番晒,就唔叫壞帳
歐洲叫停銀行派息,其實係好大警號
而家要擔心既係,無限QE會唔會玩落去,而事實上係唔可能無限玩落去
即使美國個邊有力玩
歐盟事實上已成為fail state,10年來條路行錯晒,享受唔到經濟共同體便利
反而變成一個大freeriding group,個個都幻想會有carrier救自己
大家大學有無做過D 10人左右既大project?到最終一定係freeriding,而家歐盟正正就係咁樣
最大經濟體既德國,首席銀行德銀竟然有48trillion衍生產品,淨係一間銀行衍生產品發行量已經等於歐洲GDP 3倍左右,中間剪不斷,理還亂,關係錯綜複雜,根本已經無可能計清楚邊個欠緊邊個錢
最後只能夠好似08年咁,搵代罪羔羊執笠,暫時德銀仍然係熱門,但其實JPM同Citi已經緊隨其後

之前118想入，miss咗

腩哥： Free money

磨唔到12 算鳩數瞓覺
11.4 入左

隻股的確係關口罩事，不關個莊事
得閒睇下牛牛入面d大陸仔討論，入面燈力唔輸連登仔

Ino 你點睇今晚破唔破到頂？

好垃圾

硬淡

你望道指啦，熔斷咪得

oxy直插冇浪花

支持 多謝你每次都出黎穩定軍心

早左溝

OXY

ccl又有發達機會

呢個位入call搏反彈？

CCL會唔會破產架

當佢反向etf?
破8.09頂 都要熔斷？

我sp ccl 11 唔知頂唔頂到今個星期

要訓練下相關既思路

果班呢到巴打玩野咋下
懷疑有個係你

ccl free money

who knows
佢横盤可能收貨夾棍17
可能横盤出貨陰落9蚊

仲有無爸打揸緊sqqq
逃生門21走好定坐到星期尾

你老細仲有無要你跑數

10.4啱啱好上左車

oxy穿10蚊再入

其實係合理 我估5 6月就會支持唔住 跟本銀行體系已經腐化到好嚴重
呢家短暫夾下回彈下姐 到爆嗰下就幾間大行一齊奶野架喇

跌到咁 唔差在跌到10蚊入多注

由戴卓爾夫人開始我一直都睇唔明點解要有歐盟

點知個莊，個市大跌對依d妖股利好

微跌/升 睇個AI想點

悶到

Free fall is coming

好 唔該哂

我都係個句,Never all in, 好快會見到曙光
好淡本是一家,最緊要適時收手,保持思考
希望好友淡友大家一齊賺錢

LUV 33.6 入，入完就係咁跌

呢個市係好大隱憂係到，我無放棄過

20.69 揸緊第3日

ccl 琴晚仲有得升我已經覺得奇怪，今晚終於直插

oxy

尋日托引人落搭

好撚毒

好文幫推 多謝咁比心機教大家野 好人等發達

無啦,佢改左玩法
唔追求views數了
我上連登free share其實反而重開心
返工個D叫交功課

通常有長文都會短期咁燈返上去

屌你 一齊上呀！ 唔可以做逃兵

琴日咁籌旗仲夾返上去
呃人以為個售股價有支持

今日先出呢個news
狗撚到

剩係隻sqqq豬左幾多

琴晚一直沽到岩岩甩手

好悶 瞓覺好過

好耐無見咁長既文, 多謝港燈巴

21.85 次撚次買襯 tqqq sqqq 都坐n世
Tqqq 坐撚左大半個月 先賺左 7蚊差價 （我入左廿零股姐 本錢唔多 賺左伙食費）

升到咁上下再做bad news財演斬曬你地2

走咗TQQQ唔怪得升返咁多
睇怕要轉燈淡友繼續做雞

瞓陣 3點半再上黎睇

一路無離開過巴打你

估唔到你都係睇呢兩間

呢d 垃圾股dilution 都有傻散入真係未死過

其實連大貓都話要開壞帳銀行,代表銀行界已經好危險
大貓係出名過份保守

老細識上連登就咁識講野

四百張

Ccl原來又跌咁多 屌 錯過左

買tqqq不如買udow

買udow不如買波音

恭喜燈巴
好中意睇你既文
可以睇到自己平時唔會睇到既新聞同埋政經野

tq 又妹返落去

可唔可以講吓點解JPM緊隨其後？

利申：有錢喺入面

dal有冇巴打入左 跌唔停

完了 完了 全部都完了

剩係隻oxy 10.4X - 10.7X 來來回回都賺唔少飯錢

......開咗兩個幾星期........

早期嗰陣都有討論過
武肺個病其實影響不大
死人都只不過係數字
背後嘅公司債 無cashflow supply chain癱瘓
先係真正撼動實體經濟

CCL OXY 妖股 全部都係向下炒派錢

係咪托唔住
又準備跌了

原來係宣傳兄

lunch後就轉燈

大戶

放心有我陪
等到20會考慮再入

我個倉轉燈，ahpi死都唔派落14
屌你個莊係咪高位建倉咁堅

唔知有咩玩，淨係lp左F

幾時入價10蚊等緊食糊

都係跌唔停 睇怕都有排坐...

係咪沽空緊野

有冇波音苦主召集區

好多人玩oxy呢度

你係融資帳號 戶口唔夠錢又要買就會借錢黎買

你唔夠現金
佢借錢咪有購買力

未兌錢?

thx 港燈巴

隻amd仲可以咁硬

Put?

波音會唔會跌番去100蚊

yup
美國可以無限印錢買自己國家的企業壞債,但係其他國家唔得

最大購買力=/=你有o既現金

當你孖展左?
購買力好似包埋你可以借既錢

感謝
好人一世平安！

芯片3傻不嬲堅野黎

10.4 入左oxy 腳震

x men 直插

F 已經好殘價

10.4都震 大把人11蚊以上入

炒底oxy不如買amd贏面大D

BA 160- 180 入真係RIP

航空業復工都要長時間先回氣，買機遙遙無期。

但係要等佢爆,唔知要幾耐,可能夾死曬D淡都未爆

呢條友都有講, 我仲有唔少錢係CITI, 使唔使轉走佢?

納DEE

上左TSLA車

你用左孖展

係，食一水走

老生常談 : 要做好兩手準備

入左oxy x燈死左

成本幾錢張？

唔想孖展
落單淨係留意現金可買
唔係最大可買

真係要入就搵位就入CAT啦 跌緊

係

FED又收手

國債價格又暴跌

入X應該貪佢易推得郁

DB 好似 0.5 左右
JPM 2.7 左右...

放係到

中就中唔中就睇正股個邊有咩食。

正股食到靚，咪再係市上面縮IV先加...

收市大奇蹟日

本身經濟同盟係合理,互免關稅可以有效抵銷貿易成本
統一交易貨幣又可以簡化交易流程
但前提係各國有足夠獨立體制去bargin,先可以有效轉化成利益
但歐盟已經發展成政治體制,連法律都想控制埋,咁就諗大左
而家歐盟各國都有代表,表面上大家都有決策權
但大家都怕揹飛既情況係,個個都話到事即係個個都話唔到事
等於開1間茶餐廳,老婆做收銀,老公做水吧,3個仔女做侍應,叔伯兄弟做廚房
到兩公婆一請病假,大仔又叫阿叔揹飛,阿叔又話自己做廚唔識咁多管理,二仔覺得自己數口好想做收銀,又怕比人屈佢偷錢,細仔又覺得自己細個無話事權
結果一間茶餐廳,表面上話互相尊重,個個都有權話事,點知真係出事個時,係無人話到事

牆紙系列

收市260就好笑

入左 燈死埋了

咁近...................

嗰陣一齊買㗎
點知佢玩逆市

今日先開 跟你7月

了解，依加等升翻先再算
蝕緊250usd

等縮IV 先再買張遠D ............我諗10月........

落到去你就發達了

歐豬垃圾國家太多
做淡做歐豬贏面應該大過美帝

嗰陣話賭佢老破

買少少好啦............

Oxy

落唔到去就變牆紙，所以我會買下正股。

OXY 10.4 神盾底?

yield 插咗兩星期，又想試0.5%

高位可能頂唔到，但呢個位磨幾耐無人知.

買咗5張咋博一餐放題咁姐

呢如果呢個爆, 可能係翻唔到身, 變左好似匯豐股價咁

個勢似， 齊買佢仲重注，到時佢唔老破，我就老破了

我開咗七月
Put spread
IV time value太甘了
不過都閪價

等下先再入

用巴菲特最喜歡的指標看跌到哪了

Tsla快啲升俾我走

有冇需要係大貓拎d cash出黎

大家咁重注，磨到七月佢唔爆，我地爆。

所以唔會用太多錢買， 之前大跌時VIX 先40 仲要高位…

宜家d 位

波音

入入入

I say one two free fall

d電腦控盤好無激情

開市啦

x冇力了

都話係鬥長命既遊戲，個個都想再7% 7% 7%根本冇可能

又低價吸貨

OXY 10蚊建倉

大貓唔派息成年 已經大把子彈
仲要有血肉長城供股
有排都未洗驚
仲未考慮政府會救同香港政府成堆錢放係大貓

存款唔做3個月以上定期都極安全

APT

又嚟逃生門
坐唔坐好

OXY等變個位數

ba 158 short左

平行時空

AMD 準備入返少少先

BA

X跌返落去

隻波音坤左幾多人入場

呢隻今日唔升 遲早都升

賣樓all in
兩年後即paid買番

Oxy等9蚊再溝佢老母

早排SP 左7蚊OXY

我會視呢個結果係成立歐盟的必然發展方向，歐盟本身都無一個神話可以令大家互相遷就，唔互相遷就咪話互相平等，但本身實力又唔係平等，結果細嘅覺得無得發圍咪hea，大嘅覺得細嘅hea咪加強控制

反而無預佢今日就上到7蚊

TME 有冇股東

我係其中一個傻仔

100買左
驚西

屍屍L
尋日高位派完貨大家有無接實

BA跌成9%

Oxy同廢老攬炒

oxy愈跌愈有

尋日放晒

180$話貴個班掃貨未

拒絕左政府救， ba等死

咁型原來無料

你以為佢每1毫都守, 其實就一直跌落去
10.62上左第一注船

有冇人等緊OXY 單位數入貨

破產就麥當勞見

又妹，三點半起身再玩過

美國仲未停航

返返90先講

WLL 已經老破左
OXY好快承大家貴言

唔好話國家唔俾機會你上車

10.6溝左轉oxy
點知原來佢今日無底

沖個涼等番黎睇TSLA肯比電上未

WLL申請破產.. 幾時到Oxy
利申：10.5入左好很多

個個講OXY, 你地最鐘意既AAL 同DAL呢?

Oxy真係頂唔順就係搏到

first blood

300蚊即跟

市值差咁遠

上返2500 3:50再開市

大西北換半山

X都無底

BA會唔會去返90

Dal個勢準備低過股災價

Aal 10.8 oxy 10.4 都一上就破 我太燈

其實最近10年多左好多boutique bank上位
正正係為傳統投行模式退出歷史舞台鋪緊路
反正再多regulation都壓制唔住人性貪婪,不如改變思路
將整個投行業務斬件,每間boutique bank都只係做最擅長個part
漸漸傳統大行就會因為Too big to reduce cost而慢慢被蠶食,無聲無息地消失
當投行業務足夠分散,單一投行無辦法控制大量高風險產品,亦難以發行大量衍生品,打包高風險債務變得成本過高,無利可圖,先至真正改變到銀行業生態
當然boutique bank條路重有好長,而能否成功拆散傳統9大行仍然係未知數
大家故且拭目以待

股神唔會希望佢total loss掛

AAL 入唔入好

之後美國完全停航 應該可以再跌 等入市

同股神一齊輸係我榮幸

X唔會咁快就散水掛

Sqqq 仲有無得諗？

Oxy 今次真係要扑暈自己

入咗個200/220/240 spy butterfly hedge 住啲long 倉

點解呢度咁多人入OXY既, 油係未來根本係冇價值可言

驚就唔好亂咁追啦
人地巴打諗好先入

琴日好似吹緊nee 岩岩一望插到呢

睇遠啲

SQQQ TQQQ不問價入啦
入埋TVIX 價值投資就最岩
以前隔離post都好熱門 但係而家呢

你個未來即係幾多年

過左成個星期，終於有一日個倉係綠色

淡友終於做返個part time human
唔駛日日做ptgf

落地獄啦臭雞DIS

岩岩買左30股 利申：學生

AAL 準備又破歷史新低

20-30年已經冇乜價值

大市你要夾都算
我而家最想見到CCL落地獄啫

e家都小注put 等多隻腳就全部入正股 跟住再等爆

即使有, 油價係未來長期會係個位數

Dal 有投資價值多d

SPY248好硬淨

40-50年後會完全被淘汰, 石油公司長遠係垃圾

有人揸車就有價值嫁啦
咁D油公司點都要存在

入左BA同axp
諗住盤前入已經夠低
點知一開市仲低

到時未必死再算啦 依家叫人用膠餐具都咁鬼難 石油應該有排未死

渣大貓咩 睇佢20 30年

石油點都有用，就算唔作為能源，仲有好多副產品要用油整

唔係要千跌下化

短炒輸左咪安慰自已長渣

隻野又唔係揸到老 至少未來5年 人類仍然依賴fossil fuel

我相信石油公司唔轉型會係50年後全部破產

停航 求source
無乜消息咁既?

國家隊去左邊

師兄，50年

連口罩既原材料 聚丙烯都係用油嚟整

係要用, 但價值不斷跌緊, 而且唔會升番, 俾我就唔會投資

想加淡，買咩好

Ching你個名

標準答案係put dis

你要講50年既話 好多股可以摺得tim啦

今晚會唔會v

This
我當10年後全世界渣tesla，petroleum product既demand都照係度

加油！！加油！！

債市大家點睇?

我想再加long call, 大家覺得TLT可以去到幾多?

6月應該去到200?

之前放左唔想追返，DIS好硬

9.8就放棄? 平均價幾多呀?

問題係唔會投資一樣完全冇前景既公司, 慢慢FADE OUT咁解

轉做好友就跌到冇底

兩萬一阻頭阻勢

想追航空put

Dis真係硬，升又多過大盤，跌又少過大盤

淡友已贏

ba諗緊take唔take profit好 硬係覺得聽日個市會升返少少

歐洲好似要求2030咁上下要全部轉晒電動車, 到時油需求會進一步下降

佢都比人指出左個名好多次

聽日都係跌市9.8必到喎

油價廿蚊頂住咁耐

道指又兩萬底

邊個會跌穿再升唔番先

10.24

你依家市值最大果幾間公司
2-30年都唔知係咪到啦
弱智

Secretary of State Mike Pompeo urged Americans abroad who still wish to return to the United States to do so "immediately," saying commercial and government-chartered flights could soon cease.

之前其實成日都係9.x同10.x妹架喎

係
但跌穿9蚊我會考慮走

佢用原油做co-product俾其他公司整其他co-product已經夠玩，你日常生活衣食住行大把嘢都係石油副產品

個陣係18000點左右，如果再跌落13000應該會得番6蚊

唔計香港
全世界入油都咁平 電車點會取代到油車
仲有大陸又好歐美都好 當你穿洲過省時 唔通泊架車幾個鐘去充電。 加油站入油就方便好多

上一水之前果轉放曬啦 新入138

唉今日都唔知入乜好

成個倉都係紅色

反彈完了, 又要試番上次個底

SPG咩事

彈出彈入 抵你輸錢

印錢機推多幾部出黎

FED直接唔托

貨唔怕坐, 最怕佢頂唔住破產
依家有公司開左頭, 唔知幾時輪到佢

Jam緊紙，炭粉唔夠，等聽日

升夠了, 冇錢

printer過熱會着火架

歐洲用法例禁止賣燃油車, 同埋技術會進步, 遲啲啲電應該可以越叉越快, 又或者快速換電

叫左你地咪燈架啦，成個美股比你地燈死晒

咁樣落下落下
溶斷都似

喔 因為佢呢句

我仲以為真係propose左停航schedule 出黎

但雖然佢叫人盡快回國, 但停航機會大唔大呀?

會唔會其實係refer緊 全球各國不斷限制出入境, 而非只係美國問題, 所以先咁講?

25.3入左dal要坐幾耐

好耐無見溶斷啦
快手

BA無底，放早左十蚊

抽一波先再落OK嘛

坦白講，除非呢個世界突然有一樣嘢能夠取代到石油(唔止做燃料) 而且開採價錢係低過石油，或者人類去返石器銅器時代，如果唔係人類而家生存方式一定要依賴石油，佢牽涉到嘅連帶產品實在太多

個倉紅撚到

好綠

算啦，師兄你個名岩晒

又準備千跌

reinvestment risk
你今日敢放50萬落油到
坐幾個月應該可以買樓

5%都未到
有撚排啦

升返少少俾我溝啦好冇

鬥長命
真係唔好瞓身
轉身都快d

千跌

FED班撚樣啲錢去咗托CCL呀?

連登仔睇得好淡

出面咁多隻油股
d人係都要炒oxy

d貨咁抵 好想入添

富途勁多文同分析出黎唱淡dis
唔同qq真係想入股dis

好撚正

會唔會跌得有點快 突然間千跌返好唔真實

雖側上星期都係下下1000~1500咁升

好撚驚佢彈 同埋今日小飛龍出完 都知3號大飛龍係仆硬街

收皮啦,有位你咪又得個講字

2700完就陰跌
wsb高人真係幾勁

TVIX 358了

今日跌定,大飛龍出咪priced in 一飛沖天

彈出彈入唔係問題 轉身太慢

FED又三點半先開始做野?

有廢老陪葬

跌850點先358, 大戶當800蚊既兄弟係狗

有咩唔對路咪放囉 娶老婆過一世咩

Dal都跌到hihi

aim 700

冇上過2700日日都排唔到put

但往往轉身果下就係個市轉身果陣
呢樣準撚過麵神

同波音一樣
升得越急 跌得越勁

oxy 大特價

災難情緒不足好難上返$800

咁佢又講得無錯，真係抵
快啲入多幾手溝貨

咁樣搞隻oxy今日就穿10

仲有狼王
同佢地一齊攬炒係開心既

今日又千跌 最鍾意大volatilty

你咪一樣當1000蚊兄弟係condom

印錢機壞左？

最高2630 差70點姐

無墨

越穿越買

廢老叫擦損，我地係去到大動脈

SP500 70 點唔係道指70點喎

坐唔係問題 oxy唔好破產

唔係真係大手買掛

放晒D BA同AXP先
3日賺果D輸返突

食花生

oxy陰D陰D跌穿10蚊

出手未 抽一棍先

oxy $10鑽石底

我張TLRY put唔識升

fed 終於托到冇力要千跌

sp500 差唔多啦
佢個range 2500-2700 都算準啦

仆街跌完未。 一入就坐

唔掂啦呢隻

仆街...又黎金債齊跌???

睇左好多日oxy 搵到位入啦終於
就跌撚到就穿十

咁有信心
唔驚破產咩

如果再試底到182xx就死得人多
有好多人撈左貨....

咪係 買AAL都仲有機會政府救

應該穿埋9添

破產係咪會變癈紙

幾時得黎1000

850接火棒啲手足仲喺唔喺度

連續4日熔斷應該ok

132 入ba 屌你老母

渣打reject左我信用卡申請

最少有 free tu check

終於肯暴跌，屌你老母唔係好叻托市既咩，托啦做咩仲唔托

擺佢隻企鵝入樂園搵邊撚個去

啲lp追緊
跌多啲

電動飛機既話...
我睇要多50年以上.
而當大量新能源產生大量化學廢料時
大家又會諗返起原油既好.
到今日, 油電車既成本依然高過低CC汽油車.
依家既純電車依然係奢侈品, 即使係MODEL 3都係咁話.
到真係經濟衰退, 10皮野一部既全新汽油車,依然係主流.
TSLA既充電站依家仲係好初期既成長當中.
排隊充電傻的嗎? 到經濟衰退, 咁大筆既充電站投資會令投資者卻步.
回收期太長.

而且, 油價長期個位數既話, 恐怕望下個天已經都係飛機同飛彈.
油既利益關係到幾個國家既命脈.
如果我係沙特,
世界唔同我買油, 我既國家就會慢性死亡, 持續燒緊棺材本, 首先我會同用油國傾下先, 不如俾返多少我賺? 傾唔掂既話, 我會係老本燒完之前黎返次珍珠港. 狗急跳牆, 當年日本都係咁.

simply cash好低年薪咋喎
我早三四個月開

暴跌 你認真 ? 唔夠 死裡跌

Ba 波動仲高過 spce

溶斷先收貨

唔好用佢, 佢宜家連年費都唔比人waive

做咩咁激動啊師兄

你一次就收? 起碼兩次

APT逆向ETF

唔駛50年啦，你諗下1970年咩科技，依家咩科技就知

上個月先waive完

屌你老母 跌得900點 食撚屎啦

銀行有600k 仲要放左80k入渣打都吾proof咪算囉

過二日留返500元emergency fund在渣打算

信念唔夠

揾定下次反彈，熊二call佢老母

nvda洗唔洗硬能到咁

扮左兩日牛軍日日尻叫千升好撚辛苦終於燈撚到佢跌

早兩日先比佢reject完

一陣FED又發功推高

沒耐性是吾會搵大錢

15分鐘大奇跡日又唔係未見過

攞printer打飛機啲人去哂邊？

apt愈跌愈升 咩事

喊緊開sp就千跌 sqq平倉就千跌
又red day

Printer d ink jam左

jpow仲有咩藥未賣

留返1蚊喺account算啦
啲銀行好撚寸
即刻轉走曬啲錢

我依家做緊每月
- 3000 八達通增值再oie回血翻户口
- 2000 payme再回血
- 3000 增落個人八達通再oie射比citi visa八達通坐85折巴士
淨simply cash 都120
85折巴士又有90左右
政府車船執多100左右
都有300幾

我有揸XOM
巴打有邊隻油股心水

Ai做野，隻隻妖股都係咁架啦，避險

係咪當我地熊軍乞衣

新手 唔明tvix 點玩 要跌多幾多先會上返4 5百

我無渣打户口
淨卡都比我喎
渣打正on9

我堆put 等撚左好耐終於等到4月出業積同數據

有無計過巴士月費 可能可以再平啲

睇到好盡喎師兄

我同你差唔多,
不過佢on9唔比人waive, cut 9左佢算
轉哂去用hsbc vs算

我999坐左貨，點算

依家見親鑽石底三個字都覺得驚.

計到好盡喎⋯⋯有頭腦

隻賣資料狗仲要無咗影 屌佢老母閪

請出招

岩岩有人講10.4係底, 即穿

免費既why not

搵個靚位坐下SDOW算

apt你地要空轟就黎料，15蚊好價位

占用0.15%持倉咋, 執左佢都驚西

50年前預而家進入太空殖民時代啦

科技進步愈黎愈慢
冇革命性新基礎能源/技術 eg 核融合/ 反重力引擎/ 太空軌道電梯
科技只會妹下妹下咁進步

驚佢仲有得轟上佢

原來大家都係咁玩
又5000變3000 打後收1%
刷3000蚊八達通算

驚就訓教聽朝買匯豐

Ba無左心跳

Where is the BRRRRRRR

14 空轟左

呢到咁多人話係800 900入左tvix
究竟你地嗰陣諗緊乜

DAL 入唔入得過

買5仔仲驚

買股買put輸翻哂啦
不過真係慳左好多小處儲起
依家公司包食晏我仲叫多啲留翻晚餐食
搭巴士一日十蚊
計哂啲cashback同85折仲有車船
一日$7.x都生存到

無人叫佢地唔止蝕
上個禮拜都夾到我無咗一千USD

諗住道指會變0

14.7空左 夾緊

到時我學青姐拍片了

1000坐咗貨，點算

好位黎，通常我唔買就贏錢

假膠

信心問題
差啲都放晒SQQQ

SOR, 個排股價overlap Tesla, 又係T字頭, 以為TESLA爆升, 買錯左

好似zoom 同 zoom tech咁

oie每月可以接6000
射比銀行3000
射比八達通好似無限
所以先話射落citi八達通
咁出街車費就lam哂兩家茶禮

悶
有冇動森巴打

互聯網1960年開始研發
2000年先開始起飛, 仲要經歷一次爆破.

科技研發同發明可以好急
但要人類接受需要漫長既試驗.
唔駛講咁遠,
10年後可能已經有電動飛機
試飛幾多次你先敢搭?

話左9蚊轟佢今日有收獲，利申無買

Cake又炒人又唔交租都唔落14

NEE咩事跌咁多

好多假膠
倉又唔貼

情緒好差 今日瞓先
好彩而家啲sp要接我都肯坐
BTW我sqqq坐21.6貨今日跌咁多蝕少少或者都唔算太差

OIE射比銀行一個月有幾多次免費?

又有一堆新名

earnmore有2%都好像可以玩 o'epay

沒ink啦

真係800,900個班轉哂去隔離個跳樓post再去埋TG Grp啦

我住港島皮已收
不過我會選擇賣左兩張月票
先執620.6
再0.985*85折搭巴士

CCL睇怕今日無得再跌
垃圾

我1001買10股

輸到圍爐，我都第一次見

Apt

fed unlimited QE個日夾到我啲TVIX痛到pk

手渣sqqq真係唔需要心急放

限銀碼
我方便計夠3000先會射

APT 投降啦

全民炒股

earn more乜黎

i see

已經直入黑洞

全民匯豐

$20.69 入諗緊好唔好以加放

我覺得槓桿ETF (SQQQ) 哩種
唔好OPTION好D.
槓桿再槓桿, 咁多倍上落太大.
唔小心注碼大左就訓唔著.

咁既心理質素，買匯豐算啦

幾多股

琴晚今晚入左兩隻股
兩隻都跌10個%

黑氣石

你知道邊間係v就會知邊間係x

到底會唔會又v形反彈
係21000點到妹下妹下

市場行得非常好 符合預期 繼續消耗購買力
直至 歐洲出現金融危機

好彩當時走得快無坐到又無翻入場

跟！15.47沽咗

想問下Tsla(重倉）巴打仲係咪到